有無一個體壇傳奇 flop到好似 tiger woods 咁？

世界排名跌到一千名以外

究竟係佢 d 醜聞攪到佢心理有問題定係傷患困擾

點解佢仲繼續打？